香港邊度有得買mini Pcie 1x to 16x 既手提電腦件

有無巴打知道香港邊度有得買mini pcie 個舊野？ Thanks.
轉usb 個種都得

除左淘寶，eBay 之外，係黃金，高登都好似搵唔到。

新高登.